# Jurnal harian sekret BPH POROS 2018
Repository BPH untuk menyimpan semua kejadian-kejadian yang terjadi di POROS, terutama di SEKRET.

# Aturan penulisan
Tulis kejadian atau cerita berdasarkan hari, per file per hari.
## Format nama file 
tanggal.md
## Kalau ada kejadian unik / spesial
tambahkan nama file
tanggal-epic.md
26-04-kunjungan mas pupung.md
## Cara nambah jurnal
Coming soon atau pc Nyamuk
## Todo
1. Buat akun bitbucket
2. [Fork](https://confluence.atlassian.com/bitbucket/forking-a-repository-221449527.html) repo ini 
3. (: 
